有冇畫素描嘅ig可以分享下？

死物,動物,肖像咩都得
唔該